{
  "home": "首页",
  "category": "分类",
  "recipe": "菜谱",
  "cart": "购物车",
  "user": "我的",
  "order": "订单",
  "scan": "揽收",
  "Collect": "揽收",
  "search order": "搜索订单",
  "Order Detail": "订单详情",
  "Order#": "订单编号",
  "DeliverNo": "编号",
  "Recipient Name": "客户名字",
  "Delivery Address": "配送地址",
  "sameAddress": "有相同地址订单",
  "Create Time": "创建时间",
  "pickupDate": "扫单时间",
  "recipient Address": "订单地区",
  "isDropable": "是否可以放门口",
  "Dropable": "可以",
  "UnDropable": "不可以",
  "Delivery Type": "配送服务",
  "senderName": "商家姓名",
  "Note": "客户要求",
  "Item Type": "货物种类",
  "Item Size": "货物大小",
  "Item Weight": "货物重量",
  "Reupload": "重新上传",
  "AddUpload": "添加一张",
  "Finished": "送达数量",
  "today": "今日订单",
  "Overdue": "预期率",
  "Email": "联系邮箱",
  "Phone": "联系电话",
  "Password": "登录密码",
  "Team": "联系客服",
  "Language": "系统语言",
  "Logout": "退出登录",
  "editEmail": "修改邮箱",
  "editPhone": "修改电话",
  "editPassword": "修改密码",
  "Call": "拨打电话",
  "English": "English",
  "Change Email": "修改邮箱",
  "Change Phone": "修改手机号",
  "Change Password": "修改密码",
  "Change Account": "修改账号",
  "Pending": "待配送",
  "copy": "复制",
  "Delivering": "配送中",
  "Completed": "配送完成",
  "Return Distribution": "返回配送中",
  "Failed": "配送失败",
  "Congratulation": "恭喜您",
  "You have successfully submitted the request, please wait for approval": "您已提交验证，请等待审核结果",
  "Item Insurance": "包装箱",
  "yes": "需要",
  "no": "不需要",
  "Item Incubator": "货物",
  "None": "无",
  "Login": "登录",
  "Signup": "注册",
  "Next": "下一步",
  "Back": "上一步",
  "Return": "返回",
  "Item": "包裹",
  "Deliver": "派送",
  "Distance": "距离您",
  "Please enter your phone": "请输入您的手机号",
  "Please enter your password": "请输入您的密码",
  "Not Activicated": "未激活",
  "Incorrect Password": "密码不正确",
  "No User": "No User",
  "Activation URL is wrong": "激活URL错误",
  "Verification code wrong": "验证码错误",
  "Please Scan the correct item from this order": "请扫描该订单的正确包裹",
  "Scan Error": "扫描错误",
  "You have scanned this item": "您已扫过该包裹",
  "Scan Failed": "扫描失败",
  "package remaining": " 剩余包裹",
  "Package#": "包裹#",
  "has been scanned!": "被扫描",
  "Scan Successful": "扫描成功",
  "Start Delivering": "开始配送",
  "Enter Delivering Code": "输入配送码",
  "Mobile upload": "手机上传",
  "You have successfully start delivering this order!": "您成功开始配送该订单!",
  "You have successfully return distribution this order!": "您成功该返回配送中订单!",
  "Change Order Status Failed": "修改订单状态失败",
  "Could not start your order, please try again later!": "无法开始配送订单，请稍后尝试!",
  "Could not return to distribution, please try again later!": "无法返回配送中，请稍后尝试!",
  "Take Picture": "拍照确认",
  "Upload": "确认上传",
  "Order Completed": "包裹已送达",
  "Undeliver Reason": "未送达原因",
  "Input your reason": "填写原因",
  "Confirm Submit": "确定提交",
  "Confirm Collect": "确定揽收",
  "Please enter your email": "请输入您的邮箱",
  "No matching search result": "没有匹配的搜索结果",
  "Total": "总订单",
  "Month": "本月订单",
  "UnfinishNum": "未完成",
  "FinishNum": "已完成",
  "Total by Region": "按区域分类",
  "Scan State": "扫描状态",
  "Scaned": "已扫描",
  "UnScaned": "未扫描",
  "Can not deliver": "无法送达",
  "success": "成功",
  "This order has canceled by you": "该订单被您取消",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Error": "错误",
  "Cancel order failed, please try again later": "取消订单失败，请稍后再试",
  "Collect failed, please try again later": "揽收失败, 请稍后再试",
  "Please enter your cancel reasons": "请输入您的取消原因",
  "Congratulations": "恭喜",
  "You have completed this order": "您已配送完成该订单",
  "Could not complete this order, pleas try again later": "完成订单失败，请稍后欧再试",
  "Upload picture failed, please try again later": "上传图片失败, 请稍后再试",
  "Please take a picture before you complete this order": "请上传图片再完成订单",
  "Scan Success": "扫描成功",
  "Delivery Success": "配送成功",
  "You are now delivering this order!": "开始配送该订单",
  "Finish": "完成",
  "You have": "您有",
  "items remaining to be scaned for this order.": "剩余包裹需要被扫码",
  "has already been scanned!": "已经被扫过了!",
  "Please try again later!": "请稍后再试!",
  "Ongoing": "进行中",
  "finished": "已完成"
}
